鬼滅完左我唔想做人了

估唔到炭仔變成鬼

last 1 期全部都係無慘fing 手
夠了

連最新203都未睇就話唔想做人

rip